隻小學雞去完安徽 轉個頭安徽又出事

人不但止蠢 仲要成舊黑氣石
邪撚住

對家安排

咩事

水浸咗好耐

搬起石頭砸自己的腳

人地係山上面緊係唔知水浸

供水系統全面崩潰！支那安徽全面性污染 急性傳染病病患迫爆醫院